dual mon設定問題

想問一下有冇方法可以做到係用short cut去轉換我控制邊個mon？因為我有一個副mon主要做info display，基本上唔駛成日搞，但用延伸屏幕成日用用下隻mouse就去咗副mon度，好麻煩

Depends on the os?

Windows做唔到？

推

我嘅solution就係咁

天才！
利申有相同問題